T1 check in 將會closed ，T2要人

推

1

2

3

4

5

push

幫手FC
推

走先啦屌你
飛機停飛已經成功左一大步，
每日咁樣都夠，証明係work

行番出去先
機場係孤島
唔夠玩嫁真係

唔想再有人送頭
要打消耗戰

夠鐘走 各位小心 機場無左旅客保護會變得危險

停飛已經可以散水

走得啦！

走啦

轉去T2 得唔得？